大埔連儂隧道已全毀！！！

大埔連儂隧道被破壞。
我影佢地，然後有個男人發現左我，不斷用電筒照我。然後尾隨過黎。
雖然我自問自己好打得。
但因為我手上手持既只有飯盒水樽同supplement
而佢地呢群人手上持有既係鐵支、鎅刀。
係基本上每個人都有。而且大部份人蒙面，戴太陽眼鏡。
人數都唔小。
有一個男人應該係主持人，揸住咪叫佢地玩多10分鐘就好。
聽到部分在場女士操流利普通話。
我完全感受到生命受到威脅。
時間11月2日。清晨5:50分路過。但相信佢地已經逗留左一段時間。因為佢地已經到尾聲。
最後希望你要拆就拆得徹底啲。清理個場先走啦各位。
基於我怕俾人拉去後巷唔知做啲乜。
我冇用，走了。因為基於，我同佢嘈身邊完全冇人保護到我。

撕一貼百
完咗集會就去

陣間落去痴返滿佢先 反正放假

撕一貼百 最緊要安全

手足無事為上 而加似唔想人知有集會

再貼 屌佢老母

再貼囉 撕一貼億

推人重建

自身安危最重要

女手足冇事就好
連儂隧道呢d嘢好快重建

無咗可以再整過 最緊要人無事！！

佐敦連儂隧道都俾人撕哂

中國共產黨不允許連儂牆，除非讓香港脫離共產黨控制。

中國共產黨不怕香港撕1 貼100

推到重建

用啲強力啲嘅膠癡？ 拆到佢哋唔想拆

車，再貼過就得啦。

乜唔系白膠漿溝水最好？

星期六先黎搞
係就平日啦 weekend 半日搞番好啦

小心中伏一陣去到原來有便衣拉人咁就仆街冚家剷

屌

撕一貼百 今日出去前貼滿佢

但小心有大陸仔斬人 好似上次大埔個單

撕一貼百 屌佢老母成地都係垃圾

習近平會害怕嗎？

不需理會牠害不害怕
本來目的就不是這個

連儂一向不宜守
要拆由佢
連儂勁係勁在再生力而非防禦力

班警賊/公安出來part time

大埔手足麻煩你地了 利申係我己果區貼

再貼

好無謂
只會激發令更多人企返出嚟

係曱近平

今時今日仲會為連儂牆而嬲

曱近平主席個名都叫錯

撕一貼百

除左面子理由真係唔知為乜
仲要呢個時候清間接比空間我地自發性幫班民主區議員宣傳

是想在香場人成為27年後的新疆人，發出微弱的聲音？

用牆紙紛+白膠漿+水

推

push

再貼要有人放水睇住同多人做
班狗一定捕你會貼番黎捉人

手足小心 保左條命仔先
曱甴平我屌你老母

樓主唔需要留守
只會有危險
比人拆左咪再貼過

btw thanks

下次報警再影低警黑合作

唔害怕就唔洗搵人撕啦

仆街食環

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

甴

習近平會先殺死貼的人

記得再貼個陣都係要打快攻
不宜久留

又幫手更新

發聲是肯定
是不是微弱就弱人見智

新疆人智慧低於香港人嗎

手足做得無錯啊 最緊要保住命仔
唔想再有手足爆肺爆腸
連儂牆真係唔洗搵命博
撕一貼百！

系你老母
係

撕一貼億

算唔算官方認證今日

留力今天, 其他可以再整過, 貼過萬都得.........

絕對係 又fake news浮屍

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

又搞事中国就係垃圾

好耐無更新

屌佢老母撕完又唔執返乾淨

睇黎都係的警犬做
再貼過

屎橋

集體清，大家不用硬踫

831

由一開始就已經講保連儂牆係無用

至少不會信共產黨

甴近平

冇錯，藍絲腦殘就係呢啲

唔需要死守

其實真係唔緊要， 整整齊齊貼返晒上去仲好

最緊要人無事

今次對家好撚低調

甴曱平

仆街仔藍絲

推啊

照照照
可能差佬黎

下次報警話有人刑事毀壞有冇得諗

根本就有份啦
兩三點成百人，你估行咇d黑警會唔知

再貼!

最仆街嘅唔係撕走哂啲紙
係撕完掟哂落地就走
完全顯示出中国人幾撚無公德無文化

仲報警？？

以子之矛 攻子之盾
話見到有一班人係到破壞野 人數好多 手持利器
生命受到威脅 完全不敢接近 （全部都係事實）

勸大家見到人撕唔好再理

你知啦 果班人係生番、係野人

手足安全最緊要！

有幾個黑衫痴野 就㑹到

自身安全最重要 係時候update下文宣啦

要顧及自己安全
場仗有排打

琴日彩虹有人(應該係食環)拎高壓水槍清連儂牆
仲有3,4隻便衣狗係到
手足記住自身安全係最重要

唔洗講大話 但有時可能因為太驚 未免會講得模糊d

習曱甴

自身安全最緊要呀手足

貼返囉

大埔撚出嚟痴左先集會！

幾時再有香蕉糖相？

痴紙一定要小心，要有人放哨，唔好畀黑警拉

同一班係咪去左牛頭角清緊，tg有片

再貼.睇佢可以出多幾多錢請班大陸喱上黎

有冇大埔人？幾點一齊去重建？

筲簊灣近巴士總站都無左 見到有啲鬼老想影相無野影

我都有諗過，但如果成大班街坊落去又唔係咁諗

撕一貼萬

會唔會係條撚樣愚智榮? 條友請埋D ON9 蝗音婆助選, 又鬧人

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

一早有但 佢哋唔係係撕走 係要撕到睇唔到

中point

拆一起十

113得閒 唔怕啦

今次落釘膠痴啦

又可以更新

手足無事為上 快步行開，唔好嘈，佢哋人多又有戒刀，保護自己先，轉頭貼過姐！

人地夠可以貼一撕億la,

講到撕一貼百好有力咁

pish

有咩所謂
咁多人無間段貼你得幾丁人凌晨撕

They can only destroy, but we r capable to build n rebuild

咁幫手 終於有位痴新文宣

好得意啊

你做得好好 連儂牆無保護既必要 由佢地搣

貼新野啦
甴近平

Pish

馬鞍山連儂橋都比人勁撕

如果唔係收錢開工，
而係因為愛共愛國，
哩種畜牲數目日日上升，每日150當中可以佔九成

我愛習曱甴

運頭塘方向出口有幾隻軍裝狗吹緊水 另一邊火車站方向有黃兆健同幾位義工清潔緊 暫時安全 大埔手足可落黎幫手

安全最重要 手足做得好！

慈雲山連儂牆都係

呢啲時候退唔係叫冇用
不過最好影返張相

支那人

人無事貼幾多次都得

要比錢搵支那人撕架，你估支那人真係咁熱心免費做野？

又有新地方update 嘢

可以更新近期門題目，今日集會後

甴近平

最緊要冇事

最緊要人生安全

你同香港政府講有冇錢？
你都真係智障得可以

單拖真係走好 走住屌都得

危險都要貼，最多集齊人馬鶳對手

水魔法/屎魔法

安全為上啊手足 做得啱
遲啲再貼過 更新下都冇問題

我冇用，走了。因為基於，我同佢嘈身邊完全冇人保護到我。

點會冇用
你好聰明冇同佢地硬碰
拆就由得佢地啦
最緊要人冇事

再貼囉

越撕即係越唔想人攪
方向對了

最緊要無人受傷, 上次痴線佬湯肚

你走係正確既
手足安全最重要
不過如果有相更好

你唔係想話班藍屍免費撕下話，你咁諗真係弱鳩智

撕完再貼啦，上面就快無經費請人黎撕

今日出去前已經補好 信我

成地都係垃圾冇清過

再貼囉 ！！！！

明白手足，安全要緊，拆左舊野，可以再update 新野

慢慢再貼返，佢哋緊張選舉

如果你真係去就用快閃既方式，依家啲狗會捉人

今次拆野果個雞頭是10月31日起旺角差館同大波man帶大陸蝗叫支持狗察果件

安全最重要。由佢拆 ! 最多拆一貼百

真係好多人唔知有集會

過左今日先去修復，同要一大班人去

最重要你安全
可再貼的

警照報

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

都係用難鬼,政府正仆街

再貼過囉！
又有新景象

習近平 甴近平 曱甴平

怕甚麼？再痴過

lm

手足，你既安全第一!
離開係正確既做法，你單人匹馬，絕對唔好冒險
藍屍幾時先至明🤦‍♂️ 就算連儂牆被毀，光復香港既精神不滅! 呢條路係政府揀既，沒有暴政，何來有咁多抗爭行動？
拆啦! 拆啦! 拆幾多都無用。紙係包唔住火。時代革命之火已經傳遍世界。🔥🔥 成個世界都關心住香港!

無錯 撕完咪貼新文宣
最緊要齊上齊落

可以更新資訊了

係甴近平

拆一貼, 又可以整過新文宣 甴近平 近平

安全要緊
最多之後再貼返文宣
佢地人多又有武器好危險

安全第一

謝謝

即晚再貼既手足小心 近排好多單拆牆當晚大量狗包圍拉文宣 和理非

自身安全最重要，佢地撕完我地再貼過

咪弱智啦，想人睇架

安全第一

Si係silicon 矽

最緊要巴打你安全，連儂牆呢家野死物黎，由得佢，完左遊行齊齊去起返佢

習近平 甴近平

休想滅聲
撕一貼萬

甴近平曱甴蝗曱甴平

貼甴近平

呢個AC鬼鬼地

有冇偷拍片

最緊要保護自己先

黃色經濟圈—Whatsgap自家製黃店認證貼紙！已經有兄弟派緊啦 大家快啲入黎認住佢

Push

可以周新野 甴近平

安全最緊要
個啲只喺人渣

入口有cctv又有臥底長期mon住

一定要有哨兵，的士站、後面中學出口、新達後面天橋、街市、太和路，起碼要5個人。見到有車黎一定要停手，如果唔係就趕唔切被包抄無路走

習近平

曱近平

甴近平

習曱大

習曱甴

習大大曱甴

習甴王

曱甴王 習近平

曱甴 習近平

曱甴 習大大

近平 曱甴

曱甴平

近 曱甴 平

甲近平 曱甴

由近平

自由平

自由 曱甴 習近平

終於可以update下，唔該哂

維園見

食環都會清啦，怕咩？

希望大家可以學樓主先保護好自己，感覺不對要先走，唔好逞強之後先再返去痴

人多唔好同佢嘈
走左咪再貼

撕又唔見佢地清...正仆街

撕曬再貼

就搞過文宣日再痴過

睇班仆街幾時痴到爛手

幾時撕到爛手

負皮你打錯字

差啲Block

其實真係冇所謂
咪再貼 不嬲係咁玩
貼點都舒服過鏟同撕

對家將成個拆牆流程拍晒晒出黎

個個都話撕一貼百，但根本九成人都係得把口，做多步tg入翻自己區文宣gp真係去幫手啦hi

佢要清就清，到安全果陣隨時可以再貼過
好似學校壁報板咁，拆完就換新野

千其唔好有發現就call馬偷襲，打傷左1,2個會令佢地有恐懼

小心星期日朝早有人清連儂隧道，千其唔好去

葵芳果個

尖沙咀都係 琴日經過

再貼 手足安全最重要

大埔和理非做嘢啦

清到一張都冇，琴晚使撚幾多錢

行完返嚟再貼

小問題 再整過

撕一貼白
習曱甴

至緊要安全

唔緊要，我哋會貼返百倍！佢哋就係怕我哋集會！

下次千祈唔好一大班人突擊攞牛肉刀斬一兩件就走

又開電筒
又話人知你係黑警

我地唔係林奠
人命重要過死物，拆左可以起過

mk橋都比人清左

突然諗到個idea
如果好似旺角電箱咁
我地事先將狗狗 detail 寫曬係牆先貼文宣掂唔掂
撕紙狗唔會有埋油去油牆?

好多句號

多人痴

最緊要手足安全
生命係無價
死物可以再貼

係時候宣傳
習曱甴 近平

又起過

再起過

500一位
尋日都洗左幾萬

小心再生時有狗。
這是對家的計謀。

滅文宣。

貼吓區選d宣傳
一票不投建制派

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

曱近平

學術問題
如果d紙入面全部都有痕粉會點?

天水圍連儂橋都被消失

途人好易hi到, 唔係太可行

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

睇你有幾多錢掉出嚟，今朝已經有一家大細重建緊，係擔心有人搞事

小心比人伏，留意左先痴

如果包係張紙中間 一扯就BOOM D粉爆到周圍都係

不論大埔，多區連儂都全滅

滅左未起過

習近平，甴近平，曱甴王

拆完咪再起~~~

又係同一班人

免費勞動力
有人自動幫我地清走舊野
我地仲做少樣

支那賤種最叻做偷雞摸狗嘅嘢，無 一個係光明正大!

甴近平 一陣準時/早到 3點 維園見

終於可以更新文宣 好耐冇update

有無大埔tg group？一齊幫手整

習曱平